1.	Создать класс "Сотрудник" с полями: ФИО, должность, email, телефон, зарплата, возраст.
2.	Конструктор класса должен заполнять эти поля при создании объекта.
3.	Внутри класса «Сотрудник» написать метод, который выводит информацию об объекте в консоль.
4.	Создать массив из 5 сотрудников.
        Пример:
        Person[] persArray = new Person[5]; // Вначале объявляем массив объектов
        persArray[0] = new Person("Ivanov Ivan", "Engineer", "ivivan@mailbox.com", "892312312", 30000, 30); 
        // потом для каждой ячейки массива задаем объект
        persArray[1] = new Person(...);
        ...
        persArray[4] = new Person(...);
5.	С помощью цикла вывести информацию только о сотрудниках старше 40 лет.
